（有圖） 今日比髮型師剪到個頭咁 可以點做

今日同髮型師講想剪個新潮少少髮型。
之後太累恰着左，
一起身就咁。

bam

以為龜頭有毛就唔使bam？

似唔似bam圖？
調轉左張圖渣admin唔好ban我

可唔可以投訴佢

樓上戇鳩仔陪葬

認真講，唔差

屌你,仲慘過剪陸軍裝

carrot

剪到咁告佢毀容啦

我每次都有比貼士

笑到不能自拔

真心想告佢 點返工

剃哂佢啦

影張正面黎 低炒好難睇剪成點
但係就咁睇低炒張圖 覺得幾型

好似龜頭

剪到成個梯形咁

河童

自盡

又回帶

笑撚到必左少少屎出嚟

好型

今日返屋企 個個望住我

想問剪完你走個下冇屌柒佢？

而家影張正面 樣打格

因為你型

你應該咁樣番屋企

嫌髮型太醜「我就是要弄死你」 男狂揮八刀斬死老闆娘

我啤住佢又唔敢話佢

龜頭生鳩毛

髮型師話gel起個頭會型好多
不過我點gel都冇分別
唯一分別就係梯形個斜率唔同左

植髮得唔得

諗緊剃光佢

Cosplay撚？

河童頭

魔羅大人

好靚仔

樓主點忍受到剪完之後返屋企個段路？
點解唔自盡

笑到仆街

我會喊

我扮冇事 聽住歌

剷光哂去仲好睇

雖然事主唔係樓主，不過幾好笑

笑到我隻貓以為我痴左線

認真 真係要告

如果我見到你我會指住你黎笑

+1 自己剪都好過佢 你呢幾個月唔洗指意見人

有無未剪前既圖

我終於見到有人剪完個頭型係差過自己

髮型師話gel完型好多
你走個陣唔叫佢幫手gel埋等你型住返屋企？

已經有好多人笑

毛記抄你
定你抄人

我之前又試過剪衰咗，喺飛髮舖門口喊
嗰陣成個聖誕假冇搵過朋友仔

點解要影自己條撚呢

我急急腳比完錢走 想快d返到屋企

屌你笑到瞓唔到

毛記有圖片來源啵

報警啦屌

樓主原來日本人嚟

好似似曾相識

做咩起我底

有quote嘅都

5個bam

成個河童咁

我決定要投訴佢

個髮型師似乎起勢用牙剪係咁剪

呢個post似曾相識

剪咗幾錢?

138 會員價

抄post 狗 仲扮？成個連登俾你搞彎晒喇

次次有人剪得柒就賴自己訓著左
邊有可能訓得著

我係你就光頭好過

咁都唔夠新潮 你街上邊見到 直頭潮流尖端啦

樓主忍一忍
呢排戴下帽出街
一兩個月後又係一條

好漢

想剃光

笑到收唔到聲
得罪左個髮型師？

笑撚死

可能佢覺得你carry到

毛都唔多條好難搞喎

每次都有比貼士

溝死女啦屌

邊間barber shop剪

樓上一堆人炒晒車

舊圖

又黎

好多樓主比呢張圖 我溫書溫到好攰 笑到精神左

仲扮

一起底原來又係波台

回帶

你都癡線 波台唔比剪髮？

樹屋咁

好慘

河童碟子

我仲慘

染埋肉色就一流

笑到我仆街

轉貼咪轉貼囉
做乜要扮係親身經歷

咁似舊圖既

冇信心再岀街

樓豬都幾撚厚面皮

諗起之前有個巴打個額勁高有d人仲整左個哈哈笑上去

我已經好慘

笑jor

夠新潮
我都想剪

呢個頭真係比比鳥都carry唔到

屌 海膽

已龜頭嚟講，幾潮

我未學過幫細佬都唔會剪到咁

林書都剪過呢個髮型
利申真

屌 忍唔住

樓主自己剪又扮髮型師剪

D師父剪左咁多年根本黎黎去去都係D明星果類頭
但佢地硬係剪唔到出黎
比D時間學下都得啦

今年興河童頭？

呢d頭 gel起左應該冇事架wo all back

係地鐵笑到仆街

樓主呢啲人都幾可悲

屌你老母 係高登拎舊post貼 你呢類廢物連狗都不如

剪到成碌龜頭咁